求救！跌咗hard disk落地

read唔到啲file 但聽到佢郁嘅聲
可以點算 有冇可能修復?

可以但一定好貴 斷gb計

巴打知唔知市價幾多
我諗要修復嘅起碼200GB...

可能斷針

香港整好撚貴

聽到都覺得好撚慘

幫推

rip,下隻小心d

其實SSD會唔會有呢個問題

下隻記得做 backup

唉我都覺得會好貴

thanks

有冇邊隻牌子推介? 想要1TB

唔知 總之開唔到

會㗎喇

如果想整 千其唔好搵電腦鋪
硬碟開蓋維修 大部份都係寄返支那整

首先唔好再通電
後拎去俾人整 around 4-5000左右

巴打知唔知邊度整好啲?

哎屌我啱啱先插咗入pc兩次

點解hard disk 會跌落地...
portable hard disk ? 咁應該唔驚，應該設計預左俾你出街用撞黎撞去

唔小心掃到落地 勁白痴
我用緊呢隻

好老實講 香港幾千蚊係入場費
睇你啲資料有幾重要啦
自己寄返支那一定係最平
不過係度講一定比人屌
自己去 search下啦

同埋你唔好再通電 驚塊碟愈來愈花

試下dev manager 睇下隻碟見唔見到先
之前試過用WD個專用software scan幾scan用到返

明白 其實都唔係話好好好重要
有幾萬張相 啲中學assignment 係啲回憶嚟
宜家嘅嘢好彩唔係裏面

上佢哋個官網有隻software?

冇閃卡就由尻佢啦，幾可拎返出嚟睇

都啱 唔想割肉救data
between閃卡唔係呢隻度

香港有間大野都係send返大陸lab到整

動作大一嘢掃咗落地

巴打知唔知個名

好正常呀 無塵室貴嘛 乜春維修都寄返大陸

閃卡backup 落我個 hard-disk度 ok ?

閃卡喺google drive

修復過250GB 2.5" 4千7
資料只有120GB左右

之前整過 80g 人仔 550

巴打邊度整?

邊度整?

荃灣有線大廈果頭 唔記得咩名

好 我搵搵 唔該

這間，我做 IT 的，之前 FILTER 左幾間，呢間都算係專業
响華強賽格，收費算係中等，有啲仲平，但嗰啲會唔會整壞你就唔知了

好 唔該你先

咁抵 佢整成點?

唉屌我都跌撚咗隻1TB hhd 落地

ssd先跌唔起，好脆

仲諗緊狗唔狗衝

入面有冇緊要嘢?

有冇好緊要嘅嘢?

恭喜你，我以前都試過
所以轉用nas

未至於好重要 不過如果可以攞得返都想攞返

問吓價

都係相多

如果佢決定整麻煩你update我

wd my passport......我都死過隻, 仲要 4TB

用左3年左右......無跌無撞, 有日突然就 "咑 咑" 聲

好彩不嬲有做 backup

邊有得寫包單
SSD跌甩粒chip都得架
不過一定無hard drive咁易跌壞

我都有隻2TB 全部都AV....
跌爛咗

儲咗好多年

我都試過壞harddisk而家成日有陰影

買隻NAS再加隻EXT HDD BACKUP 啦

raid重要性

跌咗1隻： 另一隻咪有齊料

你好彩

backup 係習慣, 唔應該用好彩去形容

唔怕俾人爆入去?

pornhub都免費應該冇人會爆我嗰個

我就係冇呢個習慣

clear曬啲舊記憶向前看
某程度上都係一件好事嚟嘅

我有隻FUJITSU鐵殼External嘅覺得幾好用
用咗六年, 跌過無數次, 個殼都凹晒, 但到依家都仲正常用到

嗰時買幾錢?

嗰時好似四百幾蚊，太耐唔係好記得

好 我睇睇先 都要買隻

WD既係好矮跌落去都即壞。試過攞去維修，用咗幾千。自此之後買buffalo既防撞HD好過。

thanks ching 遲啲落轉黃金睇睇

仲買hdd? 石器時代咩
買ssd 啦
我用緊samsung T5 幾好用

得閒望望